{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667333?place[place_type]=GID&place[gid]=1667333&place[latitude]=36.4998341314&place[longitude]=126.3585352485&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 솔숲하우스"
    },
    "text": "こんにちは！西海安眠島に位置するソルスプハウスをご紹介します。 当ソルスプハウスは安眠島自然休養林の中に位置しており、西海に隣接した自警景観に優れた位置に位置しております。 オンドル部屋とベッドルーム、そして一軒家は店主の手が隅々まで触れていてとてもきれいに整理されたペンションです。 バーベキュー場を利用でき、テーブル釣りもできるイベントも用意されています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合にはペンションに連絡していただく必要があり、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、ペット入室も可能なペンションですが、拒否される場合があります。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、安全と火災予防のために客室内での喫煙は禁止されています。 そして被害を与えかねない行動は慎まなければなりません。 予約時に重複する場合は全額払い戻しができ、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動予約がキャンセルされます。 バーベキューパーティーを楽しむことができる個別バーベキュー場もあり、プライベートな一軒家客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることができます。 インターネットも可能で、駐車場や様々な体験活動も可能です。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室情報も詳細に案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルスプハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "安眠島自然休養林の中に位置しており、西海に隣接した自警景観に優れた位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ソルスプハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ソルスプハウスではどんなイベントが用意されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用でき、テーブル釣りもできるイベントが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ソルスプハウスの追加人数に対する費用はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合にはペンションに連絡していただく必要があり、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ソルスプハウスではペットの入室が可能なのでしょうか？",
            "answer": "ペット入室も可能なペンションですが、拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ソルスプハウスでは青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "ソルスプハウスの客室内での喫煙について教えてください。",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ソルスプハウスでの予約時の支払いについて教えてください。",
            "answer": "予約時に重複する場合は全額払い戻しができ、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "ソルスプハウスで楽しめるアクティビティにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーやテーブル釣りなどのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ソルスプハウスの客室情報はどのように案内されていますか？",
            "answer": "客室情報は詳細に案内されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 481
    }
}